# Lá tắm người Dao Đỏ

[Latamnguoidao.com](https://latamnguoidao.com/) - Các sản phẩm l, từ cây thuốc tự nhiên và bài thuốc bí truyền của cộng đồng người Dao Đỏ ở Tả Phìn, Sapa. Các loại dược liệu khô, thảo dược cô đặc, lá tắm tự nhiên dành cho người già, trẻ em, phụ nữ sau sinh...

- Địa chỉ: Đội 2, Tả Phìn, Thị xã Sapa, Lào Cai

- SĐT: 0842862686

- Google Map: https://goo.gl/maps/W3akVyJiCw9j4bZW7

https://www.twitch.tv/latamnguoidao

https://about.me/latamnguoidao/

https://coub.com/357921513e9ecf51729e
